城大又贏， 得城大校長冇join個再出發大聯盟

學界方面，多名本地大學校長包括港大張翔、中大段崇智、科大史維、浸大錢大康等都榜上有名，但名單上未見城大郭位；而教大學者、運房局前局長張炳良和港大法律學者陳弘毅亦是共同發起人之一。

段皇爺今次都奶埋一份
佢咁寫係咪即係八大得郭位冇加入

所以真·CU=一大。

原來郭位先係自己人

潛水潛到連大聯盟都搵佢唔到

都唔撚見咗人 點加入

駛唔到

City啲人扔左幾多個西瓜去搵郭位

可能董建華冇去又一城m記揾佢

CU不嬲咁黃

Cu>>>>>all

其實.... cityu 不嬲無校長架
完全唔知佢存在既意義 不過間野又run到就無問題咁

唔夠多，西瓜價無升到

CU 藍到黑呀

同學各位找郭位 考入去都曬學費

其實大學冇校長不嬲都run到

懷疑佢已經死咗

此外，名單上亦可見多間大學校長，如張翔、段崇智、史維、錢大康、滕錦光及鄭國漢等。

鄭國漢都入埋
睇嚟真係得郭位冇入

我正式宣佈，城大先係真一大

唔join已經好好
平時潛水就另計

城市大學有蔣麗芸做榮譽院士

真係估唔到

仲有鼠王芬教添

潛到無人搵到呢下勁真係呃飯食

段爸爸
好笑

仲有梁美芬

前幾日見到佢

問下佢點解唔join

掉咗好撚多 由未grad到而加grad咗都未搵到

今年grad都未見過佢一次

無知一問呢個係咪政治活動點解大學校長可以用大學校長個名參加政治活動

鄭國漢

佢哋可以話係用個人名義， 或者學者名義
吹得佢脹咩

冇得吹奏了

但個poster寫住大學校長

We are no. 2

講個笑話：政治唔好帶入校園

睇錯鄰國漢.............

不嬲都係咁㗎啦
公我贏字你輸

同香港一樣

佢唔係689啲人嚟咩

入左俾台灣告通共
美國人權制裁

屎維咪照入

失蹤幾多日可以當死亡話

佢係

郭位失左蹤嘛

對當權者上位者仲有期望係傻鳩嘅表現
佢地唔做野已經係bonus
到而家仲講緊一大乜大嗰d 濕鳩野其實都係自己呃自己姐
你知嗰一大遲早又轉軚架

仲有李嘉誠
佢擺出個姿態不嬲都係一人讓一步唔好搞咁多嘢嗰啲
啲人就真係以為佢係自己人
佢頂多只係冇咁仆街啫
大商家點會支持同你攬炒

梁粉漢仔想要 funding 開新科

開咗獸醫課程 理撚得你

真係得佢冇入

無數個

係咪死撚左
冇得生勾勾入去
整個永久榮譽xx名銜比佢

其實有咩問題
維穩你地就反 社會唔需要祥和？

同學各位 找郭位

從來對家做咩都有藉口，我地做咩都被人針

佢由頭到尾都買唒兩邊
香港停留係胡溫年代咁就最fit
獨立/一國一制都唔理想

佢不嬲聰明人嚟
所以咩黃色經濟圈藍色經濟圈都唔會搞到佢

做得大學校長呢個位根本冇得唔奶
係睇下奶得肉唔肉酸嘅啫
所有更加好奇點解郭位冇入
係咪唔想要funding了

入又屌 唔入又屌

ChineseU點同我地CU比

屎維有台灣同美國國籍
可唔可以將佢放埋入制裁list?

思考下香港班baby boomer係咩背景就知
當初避文革避內戰先走佬嚟香港
港英時代就奶英 而家就奶共
根本佢哋就係一班牆頭草
真正有反抗意志個班係文革/內戰已經死哂

其實有乜資格先可以 join
全香港市民都 join
投票選召集人

潛咗水搵唔到人咋

黑警打到黎，郭位係邊到！
Missing

出個再出發大聯盟cap水了，郭位係邊到！
Missing

佢都失咗蹤啦，仲點入個濕鳩聯盟

鯨大呢

記得有巴打講過話經常喺又一城M記見到郭位
可能呢輪又一城冇開 連唯一一個搵到佢嘅方法都冇埋

都幾肯定條仆街有入
鯨大校長都係仆街嗰啲嚟

畢業致辭：
郭位校長， 各位教授， 各位同學大家好。。。

不嬲？ 咁點解大部份大學都有校長？

咁有錢仲成日食m記

校歌

有唔代表冇咗佢唔得
校長只不過係一個代表
學校大部分校政都唔係佢做

啱..

證據例子？
唔好係到齋up.
你有幾了解個系統運作啊？？？
你憑咩咁肯定咁講先

我做呢行都唔知，你都幾勁喎

仁大！

潛水潛到大聯盟都搵佢唔到

無用之用，幾好

吾城有香港第三間醫學院
人生夢想已經達到仲同你含？

成年都冇見過個濕鳩校長

Shitty cut budget 大換血更炒人
各位都唔知俾人炒左未啦

郭位係大學校長界free rider

department野有department head
校政有大學各個部門跟，對上有幾個副校跟
同埋我個意思唔係大學校長冇用
而係唔會冇咗佢就會成間大學即刻run唔到

在2019年，香港反送中示威數月裏，局勢不斷升溫沸騰，大學校園淪陷，11月便遭港警圍攻，催淚彈狂轟宿舍，警方指揮官還下令射擊頭部等，而校長郭位一直神隱未出面，遭校友、師生痛批；在校長辦公室遭破壞後，郭位在官方網站以「緊急事故應變小組」名義對外公告，用《城大強烈譴責入侵及破壞校園》等名義，甚至還提到校內學生組織參與進入校長辦公室拍攝破壞行為等，都將保留追究的責任，若查出學生涉案，將嚴肅處理。

在2019年，香港反送中

cu既同學仔要再努力d la

同學各位找郭位

捕撚住佢呀 一入就集氣同台灣篤灰
前排台灣先二讀緊外國代理人法
香港篤灰大學嘅學生 記得學以致用呀

所以先好奇點解佢冇入
明明都唔係啲咩好人

城大各位找郭位

郭位都係垃圾一個

因為台灣捉緊共匪

佢一入 就會被狙擊
佢邊敢入

又可以去創意台寫歌啦大家

第一政剛
查陶輝

郭位可能未夠班，去咗參加北角街坊福利會。

屎維都入咗

唔怪得之前陶傑吹捧郭萎 吾城又贏

CU 又贏

屎維好似冇乜返台灣？
郭位就成日返去嘅

小弟有幸真人見過校長一面 吹左兩句
見到佢真人簡直係奇蹟

真相係
其實係無城大校長呢個人

利申 由入城大 grad埋 做咗杜畜5年 都未見過郭位真人

我讀lingu耐唔時都會見到鄭國漢

樹仁已經無校長啦

將政治問題透過校長帶入校園🤦🏻‍♂️

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

Btw胡鴻烈唔係死L左啦咩

未，今年100歲

見過三次，有朋友話佢喺平can食飯，想同同學傾偈， 成枱人轉位

笑死

我唔介意同佢傾計嘅但係有咩好傾

其實係咪存在感低到冇人記得佢

樹仁都要搵埋點會唔搵佢

大家圍內以為嗌左對方去搵佢，點知就係咁冇人嗌到

想知係gag定真
上堂個professor都笑話經常m記見倒佢…

好懷疑佢自己知唔知自己有份

扔得太多西瓜
西瓜皮甩色
染到自信池啲水變左綠色

城大隻校長報警拉自己學生，佢先係最狗果個

係真的 見過著住件城大jacket等外賣

會唔會關佢係台灣人事

八大校長有邊個真係好吖

史維夠民華加美國籍啦

吾城

點解哩幅圖冇鯨大但ig果幅有
係咪立場原本出漏

人地唔侵佢玩咋？

城大四方果！

郭位721

仲有雪bb

郭位消失左半年

佢食粟米架

佢心諗，咩黎

我城又然

我都係，喺ac3樓下

史維好似得返美藉？
郭位仲保留台藉？

郭位已經做咗12年shitty校長
係咪差幾年就打破香港紀錄

前幾日先見到佢
勁多個保安跟住

係真⋯
嗰陣見到佢仲要同佢自拍左⋯

由雨傘時佢已經係咁
深潛咁多年都無事真係羨慕

九龍塘的民國 - 陶傑

城大在郭校長的領導下，根據郭校長的理念，成立了亞洲第一家六年制獸醫學院，與胡適和李登輝的母校康奈爾大學互認資格。人文博愛，文理交融，在鄰近地區大量虐殺貓狗食烤老鼠的世代，中華民國早不在南京了，也不在台灣，借得梅花一縷魂，中華民國在香港九龍塘的又一城隔鄰。

香港送中之亂，城大受波及，郭位有民國在大陸時坐鎮北平上海左傾大學生反飢餓反內戰示威、穿長袍戴禮帽的蔣先生之風，沉吟不語低調之間，留白之處，兩見威儀與慈悲。我通過傳話人，轉告城大學生：你們這位校長與眾不同，你們應該珍惜。

個電視？

米癲拉

校董有個689...

真係冇入
懷疑佢以為其他校長都唔入 所以reject咗